香港就快有黑市

就快?

有喇咩

倒不如話變走私港

黑市先有美金換

有冇黑警?